[扮工]早霸王討論區

有冇巴絲有聽開早霸王ge習慣？
主持：森美,小儀,西瓜
有試食環節 比較唔同品牌同類野食
有趣牛井底蛙 講下世界各地趣事
希望同好巴絲可以一齊討論下

今朝頭半個鐘森美西瓜係度互屌 好煩

近幾日好似冇左？
個環節真心on9 去介紹唔同公園 其實佢target audience係咩人 聽得早霸王應該都未老到想周圍睇公園

講水樽 鬧左咁耐 總結係：兩睇啦

小儀係度食花生 一句都未搭過嗲

其實有時覺得小儀西瓜幾慘
比森美係咁屌
唔係話森美有錯 只係態度語氣冇咁串ge話 大家都聽得舒服d

傑傑唔見左幾日大哥都唔覺

好想睇咩係象拔蚌朱古力

個女仔好好咁

有冇巴絲聽你知道唔知道

又係垃圾呀傑睇公園

呀傑呢幾日請左假